有女係依個假期都悶到發溫

點解我有女都成個毒撚咁

因為條女唔係你既

周圍都多人到仆街
出街都無癮啦
留喺屋企Netflix and chill仲開心

點知你==